Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 230 就黎動漫節了

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

新post 留名

新post

咁快有得拎

#teamcap

可以派隻mk50比我未

對住班警犬講
i can do this all day

上個post講到

求下你呀候活我兩個都想要

好想要TOYFAIR果隻

LM

有冇巴打知ps4 gg宜家派到幾多號

上個Post個師兄屌得好，我都係做日港豬出去訂gg算

大家唔好笑I cant find the right word牙原d英文仲叻

官方出相派貨了

boxart

嘩屌..............愈睇愈靚............
有無人知道 呢隻連車版本原價係幾錢

我有張Far from Home Full pay單想換走.........

換唔到住啦 換張單就應該得

隻dm之前算唔算骨黎？原價都冇人收
一派貨就見人徵

記憶中Darth maul 張單原價好似唔過1000
全數都好似係1800

定我又記錯.......

係.....但愈睇愈靚........

好似無見過低過原價 隻gg就真係原價以下都無人接

普800 車1k

過兩日試下先........

今日去囉John wick

撚住john wick等星期日行街街

最低都好似係700
不過依隻野星戰黎講算貴

Dx 系列都好少令人失望

後追

Starwars 從來唔會失望

親生仔

所以應該實物係做得幾好
一來Star Wars 二來仲要係Dx

大量收movie gg

見過1700都有

成日見到佢個死人 Chris pratt 頭喺度排排排，勁想打柒佢

見到1800 today

FK HIM

見到派DM入返黎，但次日單又係要等

Btw,昨日幫去唔到RB既巴打打左電話去問GG，唔得

個post無左gg

尋日有巴打去唔到RB?

隻Obi垃圾到

係 有位巴打好擔心佢隻gg

邊位巴打

好似整親條腰果位巴打 見佢問左好幾次

bw嗰頭點gel好

咁都冇得酌情處理
TH休息一日果然都係做show

唔算垃圾啦

On男 咁快拎到dx17 開箱

On男有開箱 眼訓既巴打可以睇下 幫助入睡

唔係失眠先要睇咩

佢講得無錯喎

想要

又好似係

印象中好似唔止？

miles正 但比連登仔笑

屌佢，擺明啦，始終支那條水仲大，
RB條友話黎唔到就無辦法，即cut鳩佢線

見到DM啲相對眼唔同角度先知佢係DX

我寧願唔要可動眼 搞到隻野咁貴

快D訓啦

圖三正到痴線本身想賣單而家都係唔賣

頭雕黎論， 今年候補最佳
個人認為得 奇異博士 可以一戰

其實ds個頭都係一般eg hawkeye先正

賣野定放野

要計出貨

擺左1日 好番好多

SOLD

好想要MOVIE GG

Hot Toys - DX16B <<Star Wars Episode I: The Phantom Menace>> 1:6 Darth Maul with Bonus Part Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2018年7月27日 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

因為分批派貨關係，未收到通知的顧客請耐心等待，如有任何取貨疑問請先致電37223988查詢。

請問Darth maul 單人派到幾多日

SB FB.27/7

Darth maul應該入到年度最佳三甲

Darth maul PS4 gg
上星期都仲係原價都無人要
一出貨就

明明比人當係骨，證明有耐性等發貨就冇蝕（除咗obi-wan)

買百事送promo GG

Thank you

唔知輕甲會唔會跑贏

終極黑馬 1:4 DV

Darth maul可取+500 仲要派全日

輕甲bat?

係好撚正

依隻頭雕又係好似
似到唔想擺

希望有靚仔ben頭雕

見到DM上嚟打個丁先
雖然未到我攞

Dm係500訂？

Dm冇要到單車
會唔會後悔

贏條毛，條頸已經係死症

唔會 架車比我感覺唔值咁貴
除非你情有獨鍾

講緊個頭啊

終極黑馬可能係antman，個有表情嘅新頭雕

屌 最撚衰都係柒婆 搞到我冇mon到fb post 實走漏左好多野

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

要玩LED頭盔，就要擺頭雕

呢個都好期待
金豹其實都有機會跑出

Scarlet Spider

本體已經好正如果你有位擺當然有車會仲正

部車貴800 ，真係太貴。
加上會放佢同obi 隻秋。
我都未得閒去拎obi

不過依家先醒起 其實本體都好貴
唔算多野玩 但重貴過ep6 dx

spider gwen好過啦

Obi我等番半個月時間拎
依家重要拎得maul

好彩果陣屎忽痕收左DM既單

無特別鐘意星戰但一路覺得星戰反派SITH好正

一次過拎唔洗走多轉

巴打識貨
皇帝同DM 真係好正，好dark side feel , 反而anakin 入魔比我個感覺只係中二病發作

喂我都係

冇買皇帝，等ep3

sith正呀，我有DM/dooku/Cody
等埋ROTJ vader/前傳白卜庭/Jangofett就收工

真，ep6果隻仲有好多位可以造好d

想買隻rey應該買邊隻好

但我重未訂cody同quiqon

ep8最似
ep7冇咁似但平d
ep7出過兩款

睇下ep9個造型岩唔岩你
唔岩就直接ep8啦

Ep8睇極都唔太似雖然已經好過第七集個隻

個個都話唔似 因為美化左
變左靚女版而唔係演唱本身

新一集個look麻麻 但又想等下新頭如何

演員

我都係

反而覺得對眼唔太似，冇乜神咁，個輪廓都爭d，同埋隻figure個樣有少少似男人

新一集個look係咪同第7集差唔多？

9出咗啦咩？

有bb8嗰隻好似幾抵玩

之前toyshunter好似有現貨
而家唔知

EP8 我見人影得幾靚
轉貼

想放dm可取單 放幾多好

屌你 嚇撚死 以為撞鬼

我之前平價放左隻ds比佢。。。
仆街 死炒家

+200應該最盡?

講中二 一定唔夠kylo Ren 中二。。。

EP7開頭覺得佢好撚型

之劈Panel

一隻jw夠了 未想paulchan住

定位完全係低智角色...

造型照
造型啊！

浪費哂

其實有D似之前個件, 一塊長布咁
隻手咁款應該出包膠手

豹巴幾錢左右
FB唔見人放

豹爸應該2000內會有
全新就未必得

下身靚唔靚就見仁見智啦

Han Solo ep7版依家咩價

ep7 solo RB好似有現貨
不過係連埋chewbacca果set

依set先抵屌

後追左John wick
無曬錢啦

無咩點留意ep7ep8既hottoys
btw ep9 kyloren個造型大唔大分別?

FB 剛剛見到有人拎咗 John Wich 啲袖口鈕甩咗三粒，
師兄玩嗰陣小心啲

有冇ching有黑豹個王座想睇下啲實物圖

JW值得追

點解

最主要都係個頭盔多左紅色 同埋件袍多左頂帽 變左頭笠

求相黎睇下

有冇人要先？

呢個頭盔正喎

而家想放左隻bp同ffh gg回血

正wo
睇埋ep9表現再决定訂唔訂

好撚大隻

等擺john wick

套衫好似同第7集一模一樣喎

三隻都好正

幾錢係正常

市價放完依2隻應該夠all in 訂6寶

馬就不了
想淘返隻狗

4k未必夠
如果有1：4既話

依張fan art黎
係未出trailer前已經有 好準

好難抉擇
但自己唔太鐘意d包膠緊身衫
都係鐘意好似ds果d咁
所以諗緊放bp 定gg是但一隻
但又好驚日後叫春

6寶都應該唔會全部中啦
1:4應該都唔會買 除非mk46/85

咁我bp同ffh techsuit gg單都有
但我自己鍾意bp多d

GG有無舊個隻先 BP唔好放啦好撚正呀

tech suit gg

唔知會唔會又輸

前兩集個形象同性格太深刻
就算今集威返次都可能冇咩記憶

就係無先禁隻ffh姐
其實一路都好鐘意iron spider
但件衫個物料真係唔得

咁兩隻都唔好放

Rey完約
所以中二病今次係贏
贏左後改邪歸正

已經有小小後悔。。。唔知擺邊好。。

劇情就算吧啦...
打定輸數唔掂

當擺設都好正

以為仲有D&D

所以今集咪搵左個共同敵人比佢地打
跟住推佢地犧牲一個

John wick?

可能係示威用具

晏晝見到有2隻二手 4500 都俾人秒哂

一箱箱美國CIA特工攪亂香港
仲有一大堆武器, fucking pencil

天價又出現了

我搶唔切

原來咁貴
上年都無咁誇張

1月個時收全新先3400

我都上年3500入左
差隻mark 6 未入
咁高價寧願唔玩

放心，電影上畫之後仲貴
食花生

睇錯以為蜘蛛俠

IM 應該無電影喇啵

勁fight哥好有心 送埋玩具

有人買/排？

放果條友傻左

聽人講好似全部都係50

好後悔果時冇入

Welcome
呢隻好野黎

之前homecoming隻tech suit gg多唔多sad位？
今日追咗張rerun單

驚了

姐係就咁貼上去？
咁化學既

好似無咩人有貼過 btw我都有興趣 應該幾霸氣

都唔會真係叮到真扭落去

大家覺得隻maul點？ 話晒DX

如果ht可以好似iron studios 出隻nano gauntlet 啪手指不可動手就好

aou hawkeyes
有眼鏡
無眼鏡

無人接貨？

比秒了

場仗仲未有打完

endgame隊長 呢個價冇乜可能

有咁高咩 3200 我2800接左set 好正

gg仔: 隊長，點解你要咁樣對我？

隊長: 有咩問題吖？我睇你唔順眼咪打你囉！仲係拎正牌打你，吹咩？

gg仔: 以前既你唔係咁架？點解你會變成咁？我地一樣都是超級英雄不是嗎？

隊長: ......同我打！

當昔日既英雄淪為今日既敵人，就需要更多既英雄去保護我地既地方！多謝每位呢幾日為我地付出既gg仔，多謝你地義無反顧，不求回報，你地每位都係我地既好鄰居蜘蛛俠！

+200想收endgame 美隊？

又新頭雕 又槌仔同爛盾 仲要係最後一隻美隊 咁撚有代表性 個價好大機會有排升

如果一隻速龍唔小心比勇士捉出黎
再唔小心除哂佢d裝備比自己友
如果其他速龍出黎救人就一路退
再左右圍佢地得唔得

喂呀
唔準拎我CA黎做例子
咁樣好侮辱佢

Lm

cw cap收普通定戰損好
戰損二手都4千零

Why not both

手多去google

隻bw barbie樣
希望eg整好d

Ca永遠唔會做狗cap啲精神其實好值得我地學下

有冇display 圖睇下

髮型問題姐識gel其實都ok架
eg改番膠髮應該好好多加埋個樣幾似
前題要出貨keep到

有預感今晚會開新訂

開左啦

德哥終於拎左gg

再開

收左張advanced suit 單 太吸引屌唔住，出到咁撚靚 痴撚線

開左啲咩

DM出得咁靚都炒唔起
睇黎真係得true fans先會買SW

弱智人士都識入fb group

D撚樣低級統戰

想問d燈係邊度買 有諗過係ssp買燈帶但見到你張圖都係獨立燈正好多

支持送中個班剩係識係屋企打飛機 唔撚夠膽出黎

好似係隻gg
但我都唔清楚 全部英文 唔識睇 唔知幾時有得訂

公佈左 但幾時訂同點訂都冇講 唔算開啦

有種星期日出黎挑機
愛字頭班撚樣丫爺唔派錢就收晒皮
一味話示威者比民主派昆左出黎
咁撚叻去號召100萬人出黎支持政府啦

巴打們 ，知唔知far from home既蜘蛛仔兩套新衫幾時有得訂？

呢兩日終於可以抖下
屌你老母7婆真係濕鳩嚟，搞少陣事畀我玩下玩具唔撚好嘅

佢地話我地有外國勢力出錢
我地有錢收架嘛
所以咪出晒黎囉

Dm 宜家係唔係平均加200-300 就有？

以前以爲CY已經夠奶共，點知777仲更加奶得勁

截左啦

星期日 上街

開左30分鐘就截左

我隻DM有排等

隻John Wick 9月訂已經派貨，隻JL Batman到今日影都無

放心啦 今年9月有機會派架啦
而家又話忙緊整四寶

尋晚睇到+400

我都同身邊啲廢老講
年輕人收3k就出去食彈
我比夠6k你衝出去食一粒我睇
之後個個都轉話題
萬試萬靈

係希望今日會開新訂 會講埋幾時開始有得訂

呢幾日停晒會應該都等緊上面授意點收科，講真777做高級公務員就叻，做首長食得屎

GG唔係網上搞嘅咩

利申後尾先見到個網，所有time slot都full晒

漁佬同閃電俠都派左，係差廢中

你係咪講緊電影版果個
琴日出左隻ps4版既gg相吖

新入入咗坑
一個月用咗兩皮
好後悔
好後悔咁遲入

入左咩

有無dp先

mk5+mk6+mk46+mk47?

入左你

屌你老母

sorry 請體諒我

主要都係iw 同 eg, 已經唔需要隻隻有, 再後追john wick, ps4 spiderman, , 都洗咗差唔多兩皮
考慮dp中, 係咪rebel base現貨?

無呀, 同自己講im剩係要85就夠

RB好似有灰色dp現

Ps4 GG唔明吸引係邊
我玩game個陣都一開波已經換左佢件衫
換做ironGG

冇錯 琴日訂GG見到快銀 灰dp同唔記得
同埋d SW現貨

個desgin就見仁見智，但個body真係所有蜘蛛之中最靚

眼見某啲玩具group嘅會員話只講玩具 不講政治
但諗深一層 到時可能連玩具都冇得你講
Post CA就話你反國家

到時美咩國隊長
中國隊長
唔比再有美國隊長玩具

所以無論如何 大家禮拜日一定要出黎遊行 勢必抗爭到底

依個諗法就錯喇

本身覺得靚o既
再畀上一兩個post個爸打啲沙龍相毒到

暫時唔敢後追舊im

唔入im都洗咗兩皮？睇黎巴打你入咗好多嘢

越睇越靚系列
前排未出貨-200都冇人要

柒婆仲一意孤行
係FACEBOOK 見到支持惡法支持公安個D人真係腦裝屎

Sorry 無update返自己
係咪講緊Toy fair紅色yoga pants果隻？

得罪講句，隻嘢好gay

Maul7月訂

我都覺，好樣衰

諗返maul7月開訂
仲快過yoda solo dooku派都幾勁

好在未派yoda同dooku
如果唔係

我都追哂所有iw同訂哂所有eg 全職幫緊ht打工

唔該唔好派住

yoda後追咩價位？

真係on9, 咁咩都唔比post啦, 全部都係美國英雄

邊個谷

400都有

唔好話美國英雄 就連小熊維尼都唔比

過多一個月應該差唔多

Sw野

痴撚線 多到咁

dear every Ching :

幾日無睇住個市
我有 FFH 無頭雕GG人 Full pay 次日單一張
想要 Darthmaul 連車 , 可以點換法

心急人上

rescue cosbaby
log on 返左貨

之前仲炒到 +100蚊隻 都傻既

即刻見炒狗 開post放200

只想要金發光手套 其他都冇興趣

how much

叫admin踢走佢啦

入去都係睇光劍 打鬥 劇情 真係WFC

今日一入咪唔俾人講
九龍皇帝果個就係咁講

中

嘩屌，大陸啲風好準

Star lord

真係中

係咪新頭雕?

重有唔少野玩

我頂........
我AV3人齊大計又多一隻

無長袍

大陸咁準概

No , 呢隻係A3

今個星期呢一刻最撚開心

隻眼移返正

冇中指???

屌，無中指既
不過照訂

A3 新star lord

咁SCARLET WITCH都出隻新好無

出A3 starlord 就應該整返個失控樣啦，條友幾撚時有冷靜過？

又要訂了
但隻rocket呢

newly painted

開左新訂?

大陸果枝針準到 唔怪得d炒家早兩日開始放

出star lord 啦屌

諗起之前嗰位巴打拎bluetape黐住隻腳

A3上左成年 先出嘅？

好似2.0配件吸引d

因為A4比唔到新件比佢

好想快玩yoda

全部炒到好撚高個啲角色等pk
Sw Falcon應該好快又出

可玩性呢隻高D

係 泡泡槍
咁係咪3頭雕

女巫呢猴活

又可以笑埋高價入SL班人

仲以為會用Endgame title出

有得starlord女巫都應該唔遠

Scarlet , falcon應該好大機會出啦

嘩 咁撚準

吸thanos手個件都好似幾好玩
係差隻中指
頂 又唔知排幾樓

上網登記

吊真係全面轉網上登記?????

多謝您的登記。

這封電郵是由系統自動發出，確認您已成功登記。請注意成功登記並不代表確認閣下預購 Hot Toys 珍藏人偶產品的資格。

屌佢老母訂完又彈番去主頁咁即係點

再試啦 我成功左 收埋email

submit完彈返ht主頁 係咪姐係登記左架啦

thanks bro見到巴打你貼出黎即去reg

3500 追左DX
不過多咁多配件 兩睇啦

係咪消防問題
搞到迫住要上網訂

係咪無tick選購項目？

記住禁

件大褸係正嘅

睇黎之前爆料係真，全面轉網上登計，冇得walkin訂

好想要SCARLET WITCH呀侯活

佢登記完係就咁彈返出去home page 無message ?

未試過網上訂

多謝您的登記。

這封電郵是由系統自動發出，確認您已成功登記。請注意成功登記並不代表確認閣下預購 Hot Toys 珍藏人偶產品的資格。

咁咪幾好
唔駛日日問今日排成點
上網book期再去比錢

不過一定又有人話唔好
最好都係排後樓梯

搞點
但都係反對用上網登記

無禁會彈返去首頁

無入呢個

上面有格 要tick

我覺得冇八成都有七成，civil war 2016，gog2 2017

Starlord件衫有冇分別
有2.0 dx 想訂埋

我禁左都係彈返去首頁 , 無email

填完先發現香港限定（利申澳門user）

唔係 要收到email先好停 會即收到

對鞋好似多左飛行器

無click item box

屌 我都係 做乜鳩

係唔係無click哂下個兩個格?

27/6後唔比訂

試到有email為止，send重復唔會dq

我第一次冇禁就彈返去首頁
禁左就無成功收到email
係唔係因為呢排多人集會 所以暫時唔俾人排後樓梯 驚人誤會非法集結所以搞網上預約

一定會出感謝畫面 未出都要再試

第一次無tick選購商品 彈首頁 無email
第二次tick返 會否ban

過去經驗佢咁玩登記就過左唔再開

都味成功登記

冇tick唔計登記

照訂啦咁
一隻長褸，一隻短褸

但第二次tick咗
都係彈首頁 無email

會唔會係淨係頭一個星期上網抽 24號後就自己排隊

又上網訂
雖然撳到
但希望之後都用返排隊訂個方法

我都係咁，第二次剔返，揀咗21號，收到email

正式宣佈，以後每日12點正都要MOON住Facebook！

會轉頁面話你成功登記star lord 1:6
之後等email

我都係第一次無tick彈首頁
第二次tick返就有感謝提交果頁，收埋登記email

唔係咁啱mon到post先知唔係又miss左

我收到 兩封email 係唔係即係重覆申請左。。

我屌打錯姓同名

女巫 Falcon

Drax mantis出a3 ok?

非會員可從網上系統中自行選擇預訂日期，可選擇之日期為6月18日 (星期二) 至6月27日 (星期四)，先到先得，額滿即止。

佢冇寫呢隻限量幾多隻
希望真係頭一星期上網撳
之後可以去排隊買

訂到，收到email

咁唔差在出埋FALCON

頂 如果咁即係無左直入

希望啦 咁先係德政

點解佢寄兩封email 比我。。

18/6 full 其他日子輕鬆襟

登左先算

到時又會有班人出黎話遲㩒導致遲玩 要求排隊

18號full左， 其他日子仲有，快！

好彩提提click返1530
唔該巴打

係輕鬆訂 差1,2日就無乜所謂既

Your application has been successfully submitted

抵撚死以後南亞狗，大媽冇得排

屌點解唔撚得
SUBMIT左5次

對炒家 遲1日都係錢

18號唔係首日，大家放心訂後面果d日子啦 揀前面好易撞 可以同時間有人撳會error
BTW ht你出得俾Starlord叫圈走，你唔出隻中指手

問左仲要無得玩授權

我覺得咁幾好呀 VIP有優先就基本啦 咁我地d平民大家睇彩數囉 訂唔訂到頭星期 真係冇咪遲d再去排

你以為啦咁樣上網訂唔係第一次，都係要排，個個趕訂頭一兩個鐘

如登記人士所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys 將於3 個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客
頭兩次應該tick少野收唔到email同彈首頁
第三次先收到
會否出事

而家好大機會冇得排隊wo

啲人可以開bot了

冇問題啦

入面寫左要頭兩日登記

又登記到 Easy Job

我都未必會留 反正仲有第3集出

呢隻算出 加咗新配件

我諗開頭一個星期上網抽渣下嗎 唔會冇得排掛 我估

佢咁開訂去左旅行都幾大鑊

點解收唔到email

收到email

大家買開幾耐先訂爆呢10日quota
而家31分鐘冇左首兩日

我打完資料 佢無話成功wor 按完確認佢出番去主頁

去左旅行都要計返+8 1200鬧鐘上FB

有野無剔

陳老闆好波,好鐘意今次個安排

第2日單，第一日禁唔到

全部剔哂

一陣好似mark 7咁

完咗就完咗

佢iw張cover變到好澎拜，好期待endgame果張都變到咁

唔使理

過左就冇得你排黎訂啦

19 無埋，

對身份證,冇身份證冇得訂

Drax 3000 ?

旅行都要係咁上網好辛苦

可唔可以唔好咁突襲 訂link可以預告放送

Starlord個頭雕係咪冇改過 除左轉返正面？

有無人試過
Surname同Givename調轉左打

好撚刺激wo每日12點mon 住fb

之前上網訂要全數
如果之後下下都full pay訂咪仆街

預告左d bot9一定cam 住 到時又係無得買

我都覺得係

佢寫香港限定

根據上次有巴打話都可以
今次唔知會唔會嚴打

一提交就彈返官網

今次好多日子，大貨

我愛陳老闆

下午2點先返工 上次GG禁到 今次又禁到

一間打上去問算

邊個重話候活淨係睇其他市場 唔理香港

* 名字必須與香港身分證相同。顧客於辦理預訂手續時或會被要求出示香港身份證以便核對身份。

香港身份證
雙程證大媽898

我愛陳老闆

終於可以坐係公司買玩具

南亞人點入

侯活！

得居留紙

好多南亞有1粒星身份證

佢地好多都有香港身分證
不過唔係寫住永久

Mk7個次聽到前面有人得，
打去問唔好搏

南亞人: 睇唔明中文 不了

佢今次訂完即彈返去主頁

之前都講過網上登記就解決左好多問題，你睇下今次幾易入倒
反對果啲人九成係炒家，如果唔係冇可能反對

未跳去成功登記
快d入多幾次

又係Full pay訂?

Tick咗I have read之後submit，都係load完彈返首頁

點解會咁㗎...

今次會好似上次咁要full pay定1000蚊訂

我只係打左英文名同姓 屌 會唔會中伏

20都full了

大埔logon
岩岩先補返人仔set

搞掂

Tick埋1530

如果之前網上登記左唔去訂
咁之後網上登記仲可唔可以訂

好想要手套匙扣

好多有身分證㗎

生日都要寫2次，應該只限身分證了

HT冇話要永久

佢對身份證no. 就實無死

敬拜陳老闊

我ffh gg都倒轉左 但照比我訂

炒家以後要幫埋南亞人上網

對咩Number

兩個禮拜前大埔logon見過兩三隻
隔多兩粒鐘去就唔見左
仲要係收得勁埋

有冇人些牙條大陸狗放風個微博
想bookmark了

如果佢quota夠多
以黎咁訂都無乜問題嘅
最驚熱門野都係得咁少
我覺得呢次d quota都算去得快

行左三間都唔見有
全部得返黃蜂女

調轉咗個名

即使炒家用Bot都要搵左一堆人身分資料 唔可以重複訂 再安排果個人如期咁去訂

唔似之前咁 首日就搵人出去排

因為經過早排d GG
個個都mon fb

出生日期至岩 講錯

你都好就黎下 仲有over1個月都叫就黎

上次限1000隻就20分鐘完

今次又係比全數？

嚇一嚇以為要入身份證number

有pooh

但呢個唔係限量

咁下隻出女巫唔奇了 27號後 兩星期後星期五12:00

雙頭雕喎

Falcon 女巫 出呢兩隻 我夠皮架啦

訂左13隻未?

rerun gg係咪有人試過調轉咗個名都訂到

今次咁多貨 遲半個鐘都得

睇返falcon原價先1430 SW 1390 呢家比人炒到

好似係
但打錯少少 就game over

交完去返官網 正常？

兩三個po前已經話會出A3 starlord
個時啲人仲叫我收皮

btw唔好full paid無錢 仲要找尾數

Falcon 早幾日重見有人收緊4900 CLS

如果登記可以有大約24小時先滿 就呢個方法就真係好過排隊好多
24小時都唔登記就。。。食炒把啦

關我咩事 師兄你係唔係認錯人

國內料堅準

係 得

無email=失敗

去首頁=fail
有兩個位要tick
Product & Title

前排差啲忍唔住手追SW 呢家咁樣都係等下先

有冇巴打試過？
如果之前網上登記左唔去訂
咁之後網上登記仲可唔可以訂

如果淨係keep一隻 有2.0 DX Keep呢隻定訂新賣舊好？我又鍾意2.0件Candy Tee同大嬲多d

唔該

好贊成以後都咁

SL係新頭雕定舊?
冇咩點留意SL

隻眼變返望正

三個呀

重有得訂 睇黎大貨

我追埋隻Drax 可能追埋Yondu就收工 等rerun 呢兩隻難d rerun

有成10日，我估之後walk in都重會有得訂，炒狗末日

咪又係好似排隊咁依家
係轉左上網訂 咁解 同埋可以防埋大陸狗咁樣姐
佢應該係收極訂先完

Yondu好難啦

無彈依句

出埋drax啦，都已經有辦

再噤過，Email已收

屌 呢張好撚正

我動漫六寶走過幾次數無去都得

個時仲未有國內料
其實有得計
GOTG個系列本身少fans 所以starlord少人訂
跟住A3俾人屌到上天花板 但係角色好關鍵
再加2手市場價炒到痴線
如果心水清，dr strange個case係一模一樣

唔該晒
原本19號，搞到變咗21號

你講嘜呀？

笑左

啱啱起身乜都無

希望係有得後期walk in
咁就真係炒狗末日啦

半面罩唔計啦⋯⋯

會然巴打你今次炒幾多隻

SW同 FALCON都比人炒到痴線 出多次得唔得

Where is Gamora?

咁全面罩你又計?

唔好full paid呀
唔想食兩個禮拜25蚊餐

聽下民意啦 候活

支槍唔係應該對住GG咩

大埔logon得返依d

咁要入ds&50了

皮嬲 屈唔到咁勁 頂住檔先啦

半面罩係著上個頭度

Scarlet Spider有無人會追？

猴活： falcon淨係出個人 隻翼dlc

唔會係fullpaid啦咪on9

如果出iw sw配件爆石vision頭

首先派starlord 果陣隻gg 未爛

係你岩

現實用hottoys咁擺GG應該會甩咗個頭

一小時過後
仲有大把位

點解2020Q4先派,都只不過換少少野..

好柒呀po 霸😂

次次上網訂都有人咁問

今日生日就有新野玩, 開心仔

冇咩愛，有1.0 dx已經滿足

灰囇喎

現實咁長放應該SL皮褸幫GG補色

佢咁出實比人屌到仆街
END GAME版FALCON連新盾

不過認真 如果出Falcon 個頭雕可唔可以改下先 本身個個其實都幾唔似

係咪同一時間2email係正常

係咪算3頭雕

會fail

23號打後重有呀

咁你換件衫係咪當雙body

everybody stay where you are, chill the F out. I'm gonna ask you this one time: where is Gamora?

係咪黑人難整啲一陣整到黑豹咁

等食炒啦 你已經被取消資格

大家一齊望住張圖打下飛機先

灰囇啦

好撚想要呀 咁樣擺好撚型

好啦

屌我都係手殘F5左

做6寶出，會場版先有outrider地台
佢搵對翼插outrider果下真係好型

我冇f5

一半一半啦 佢唔同ffh gg 佢有新件

加左配件

又少左某d配件

眼望方向改左

鳩估:
其實IW Star Lord上年一早整好左，都準備出，但ht收到風endgame所有人會復活，會出場，就留返而家先出

癡線 呢隻都要2021年先派....

好在快手簡左23號

算新啦 啲配件都叫ok

想問登記左係咪即刻sd email 或有野見到
我申請完跟住自己彈出去首頁同冇sd email

痴撚線已經見人大疊大疊授權書衝上去

出埋falcon啦

無買85 +1000抵唔抵收

26號又好似得嘅

23-27仲有wo

有冇人一 submit 就彈返主頁？

不過其實得好少新件 隻眼塗返面 候活真係好撚醒 咁又出一隻

直情佛心啦 有博士pizza 又有圈 又有泡泡 仲有半罩

我而家㩒咗26都有email所以唔知佢咩事

你未揀星爵呀

德政

邊度閹割啊？？電影有出現既都比曬你，係咪想比埋gog1,2既配件你？？

23號第二個slot打後都有

咁玩 hottoys 咪愈炒愈貴

可能佢要去旅行 要的時間已經無曬

咁GOG3唔知重會唔會出呢

你要揀啱哂所有嘢先會成功

不嬲都係

唔該你，估唔到一隻都要揀

上年mark7 又係好多人話 肯定之後會開返比人排隊訂 結果呢？ 唔好再妄想了

全面網上訂, 咁咪同人地搶演唱會票一樣,
每次開新訂連個網都入唔到呀陰公...
我寧願排隊仲有可能買到
上次我排mark 85都係用左45分鐘姐...
利申: 新手

家陣彈返主頁
訂左未都唔講聲

所以係咪都訂左先 以後可能冇後追呢支歌仔唱

Who is Gamora?

Why is Gamora?

不嬲都係
但有人怕有大媽同南亞狗排

如果每隻都咁多貨同埋唔好玩即日，我諗要訂都唔難

starlord後期d人鍾意返

左面個3隻係新定舊?

你揀幾多號？我明明灰囇但係揀26號佢都話我成功

Howis Gamora

開左成個鐘都仲有4日8個slot

本身23，搞左好耐連23都無埋先再揀24，今次我柒左
佢寫full先係無架

其實starlord個樣suppose係詼諧臭串啲
依家好似死老豆咁

只可以講有新地台 其他野冇人知

佢開得10日訂 貨一定少好多 之前eg開訂 開訂多過10日都有排排

事實佢真係死老豆
不過我同意你講法，個樣好sad

佢send 2封黎 等收皮🤧

計返每日應該有成700個位 不過睇個勢應該3個鐘內實玩完
不過遲下應該會放返啲重覆登記同no show嘅位放返出嚟再登記

因為我之前㩒開都係黑色所以先唔知灰色得唔得

20/F

可能因為係SL，如果係ironman個d受歡迎既，一早無晒啦

我見到嗰full字啦屌

有email先訂到

唔係雙頭雕咩 定不嬲都唔會放出黎？

屌 咁show出泥 好冇氣氛d配件搞到

咁快手

而家好驚佢肥雷都係得咁多
或者直頭限量

唔係係右下角咩

佢殺佢老豆個時都無咁sad

咁快上去

無事既 今次都輕鬆訂

放假喺旺角行緊街

唔怪得你係前面係咁話無

熱潮冷卻了

係就好

係就好 即刻入返隻iron GG
其實ironGG派晒未？

一來無感情，二來佢殺左佢老母，老母養大佢一定親過個仆街老豆

慢慢黎啦

你試下出肥雷/重甲wm

Vip 第三日撞星期日

呢隻係新嘢定係閹割版
就咁睇圖，冇咗個甲同長褸
都咁多人衝

btw希望出sw, faclon

未㩒過佢公開嘢以為灰色就代表無之前46,7,gg兩嘢就灰囇

訂左十幾次都彈返主頁

IW版

Product揀咗未
Title揀咗未

多咗其他配件喎

即係都算新嘢？
佢同gg 差唔多，好似閹割咗咁多
但都咁多人衝，有冇咁多人鍾意呀

登記完彈番去頁面，點先知係咪成功

但講真最重要係長褸同甲
頸巾同groot都好正

Try again
成功會話你成功登記，然後有email

thx
原來爭最高個剔

彈返主頁即係未得
睇清楚有無野無填好

剩係堆散件已經可以夾博士,gg,50,thanos玩啦

有愛未衝囉

做返圍圈講planning個段都幾好睇

屌 無啦啦隔十幾分鐘sd多次email俾我做乜鳩

咁佢IW係得咁多野呀嘛
你唔係要加埋之前GOTG啲配件俾佢掛

落訂ok?
要回血呀

很想要sw falcon
如果出iw ver都唔知有咩新配件
btw 有冇巴打收到風

加埋隻太空船好無 佢係船長嘛

你啱

頸巾阻色移好緊要

Captain係rocket

新手一問，網上登記左會唔會有confirm email

有無師兄知隻star lord派貨日係幾時？

無舊版，依家出隻新可以原價買仲想點 ? 有頭髮邊個想做幟哥

其實色移即係點

巴打都講得好啱

我發覺im, gg 同starlord都好
最初出嗰啲，先係最正最多配件
miss咗就冇

成功登記會有一封
過幾日有另一封

500訂，FB有人講

登記唔到，幾次都係彈番主頁

會員星期日

很好 我愛你猴活
大家覺得rocket groot set仲有無跌既直間

麻煩話彈返去首頁嗰啲人
望清楚依兩點

講到就嚟冇氣

想點

可以置頂

我都on 9左

救命

陳老闆一射 大家又精神返

參考bucky，出化灰頭雕

Ht send第3封email黎

猴活聽民意

You are fail

大陸仔

如果10日完咗之後冇得訂
唔知啲人會唔會屌

大陸仔係咪冇得黎HK訂野?

唉 點解收完email隔十幾分鐘會又sd多封黎係咪可以收得皮...

我估2.0點都二千

唔使理佢

之前gg仔網上訂都試過？
好驚話我重複登記fail左我

唔會啦
我覺得係避免頭幾日太多人排
之後就開放排掛

而家仲有

可唔可以加返隻中指俾starlorf

Product係上面剔？
Title邊到揀？
第一次登記唔識

上年七仔 wm4 普通版大家都咁諗

個人覺得應該網上訂完就算 佢咁搞就係唔想人排隊

啊寳.jpg

iw 依家先出
過左年幾

想點呀，排又話辛苦撚狗，上網又話炒貴

2020 Q4 - 2121 Q1

睇個勢 仲有排出
猴活睇黎諗住揸乾揸淨先收手
應該要隔段時間先出EG FAT THOR

Title

好多人漏咗

Thanks ching you saved my life

6寶

唯有搵人幫啦

用夾自己小心

早啲去啦唯有

我收到兩封。。頂佢

睇黎動漫現貨寳都係上網訂，冇得排隊！

2.0 長褸正好多，不過為左父子團聚都要訂

IW最重要配件都冇出

咁佢復4都係呢個樣既

就算有
加埋ht d木口木面頭都係無用

地台係 iw

gg快好多喎

上年動漫現貨寳非會員都係排信和

1.0個表情仲好 2.0太死老豆果斷用頭盔

就好似iw thor咁，擺bring me thanos無左個氣勢

地台我冇所謂
反正唔會統一到
Dr strange，黑豹，復4你就知

如果有埋綁住gg果條索帶就正

買 , 都買

2點先開facebook
重諗住乜都無
點知都重撳到
Btw黑警死全家

手套 85 同一段時間
會破產
不過到時香港都唔知仲係唔係度了

岩岩入完資料，估唔到遲左咁多都仲有得禁

有無巴打有starlord 2.0 打算又去訂iw starlord？定買配件算？ iw starlord最正都係對鞋加返推進器同加埋ds個特效件

如果出endgame地台當周邊賣就好
鍾意佢統一得黎又每個有返自己特色

遲出好過唔出

我想要佢個頭雕鍾意望返正多啲

RIP

重現呢幕不是夢

重甲wm咁睇幾型

又成堆人衝出泥義海價收Starlord
其實有2.0應該都唔會訂呢隻 又要等兩年
呢刻點會跌得去邊

如果以後全部轉曬網上訂，SB員工一定好輕鬆

如果返完夜班或者搭緊飛機既巴打就慘，上網訂幾多缺陷，又要實名，又要限日子

一日大概700 quota (樓上巴打話）都惡搞嫁
仲有應該上半段去唔到又逼埋下半去（職員通常比訂）

對名對email會比平時咁訂會慢d

應該係候活同信和開完會先轉

收到email未？我剛登記未收到

巴打唔識字？

我揀果陣仲有非會員首日晏晝
但要返工所以先揀夜晚

一拳打出Avengers 4

大家都係會迫埋早d去俾錢，個個都想早拎貨

7. 如登記人士所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys 將於3 個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客。顧客收到確認信後必須根據信中所列出的指定日期及時間內，親身前往 Hot Toys Secret Base (地址: 香港九龍旺角彌敦道582-592號信和中心20樓) 辦理預訂手續，否則其預訂資格將會被取消，。

原來係三日內先收到，自膠

屌你

其實點解無人講star lord 頭雕？
因為真係好唔似樣。。

出現了

已經教左鬧鐘每日12:00響

應該開1至2個月既slot比人揀

ALL FULL

已訂：美隊，im，鷹眼，pepper，bucky
有：dr，黑豹，
應該訂埋雷神，獵鷹同女巫就收手

利申：資源有限，只玩復4

岩岩先full?

照登記左先

好想要埋 vision同sw
btw,張圖係sb影？

我依家 cm1.0 85 pepper cap thanos hawkeyes blackwidow

all full了
可以開始上fb睇d人放非會員首日首小時

咁睇原來我都好少
訂：wm mk4 ,85, eg ca, pepper, rerun thor,cm
有: iwca
想入埋隻rocket+groot就算

我等肥thor hulk cm2.0 3.0

我12點4禁 尾日尾時段 廢撚事過多幾多鐘無哂

其實我仲有復3 3巨頭
不過照咁睇，隻mk50可以安心上路放左佢

(9up)Hot toys開訂以數量計，夠數就停，如果以時間計，可能生產線應付唔到

唉 含左撚 冇睇到confirm page

上海迪迪尼

冇中指手型？

女巫同獵鷹

2121

去左未來

希望後人幫我拎完貨可以燒返比我

算係咁，d件配番復3既
唔似蜘蛛同舊差唔多
同埋2.0太貴，冇力追

1.0件神袍最正

爆到七彩

隻SL睇睇下又幾靚

有無消息話要落幾多訂

叫春Template 要改

要pay 全數嗎？
SB又忙到唔聽電話

遲入坑，又唔想高追，哩隻sl正呀喂
btw睇睇下先知原來出番iw

屌遲左睇post full撚哂

蝻賓正式收皮

唉仆街 唔知點好 我得星期六放假 但係果陣full哂 諗住是旦揀左星期三 叫老豆幫我去 但係後尾睇先發現身份證要一樣名 份工返10-8點 黎緊禮拜日 同上個禮拜三同日都因為反送中請左假 唔好意思請

有身分證㗎
又冇話要永久居民身分證

成兩個鐘都無睇？

做緊野

己訂 : 美隊, IM, Pepper

3個鍾內全full 炒狗

玩hot toys玩到要留俾個孫

想問如果咁好彩真係有得訂 可唔可以打電話去轉名

點解唔打左電話去問先

好我試下問左先

隻starlord真喺越睇越靚

我想知係唔係真係落$500訂呀

sor 用錯句子

隻SL愈睇愈靚

對starlord 冇愛
繼續等其他野

屌拿星 訂完彈番出主頁 又唔撚單聲成唔成功 乜7都冇 上黎連登睇番原來要咁埋star lord 個價錢 想再填過 已經full 撚左 我屌你老尾

Sorry

絲打想等咩

訂左先, 之後會愈睇愈靚

原價收到ps4 gg單 係良心呀

巴打好慘好彩我個陣有上黎問...

我屌你老母咩 返完通宵訓撚左 唔洗訂唔撚洗玩la 如果以後隻隻都網上訂 玩毛毛

咁多人第一次網上訂嘅
講真你自己唔睇清楚冇得怪人

問題開始蒲頭

彈返出首頁仲唔係代表唔成功

點都有得屌

我都係，好彩今次d巴打冇撚狗

紅黑同全黑果套啵

我都無咩愛 不過都係訂左穩陣

我都係入左勁多次換埋BROWSER 開都係咁
之後先知自己柒左冇TICK個選項
結果要排第二日

我知冇得怪人 但成唔成功都講聲俾個客知 好基本姐下麻

same

好想買啲現貨上手玩

冇成功嗰頁咪就係唔成功囉

睇咗第一頁未?
我幫你頂住 走先

唉問左話冇得改名 唯有死死地氣問老細可唔可以早走

對Starlord好有愛
但係呢隻無Walkman
好掙扎

其實正常唔成功都要同人講fail啦 佢直接彈去主頁 勁白痴 但仲有人撐......

想要的東西.jpg